立法會復會後，送給香港市民的禮物

1）預告將通過《國歌條例》，辱罵中華人民共和國國歌判三年
2）何君堯當選立法會環境事務委員會主席
3）建制派大比數抱檻立法會事務委員會主席
4）何君堯去信林鄭月娥，提佢可以運用緊急法第二條，封殺連登和telegram。

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

由dq開始已經輸哂啦 自取滅亡

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

Pull